對上三屆亞軍都輸得好撚sad

施丹 洛賓 美斯

今屆會係

如點依返呢個模式
應該係牙朗 輸比一隊平均型傳統強隊

英格蘭

法國好似平均啲
英都係Kane 做英雄

法國67 咁
輸比巴西la

topic睇錯三上悠亞禁撚咗入黎

屌我都係

三上悠亞好撚sad

三上

洛咩賓
果年擺明係史尼達之年

今年比利時

上次亞軍係巴西喎

哈記錯左

睇錯做三上悠亞好sad

same

成班鹽濕仔

要睇眼喇成班

一早叫左你地少d j

睇到三上悠亞

三上由亞呀嘛

洛賓兩腳單刀炒晒
邊到可惜

2010年要可惜都係史奈達
果季踢到著晒火
幫國米拎三冠王
拎埋世界盃隨時拎到金球獎
敗左係洛賓兩球單刀之下